點解無人講！良心capsule！

講真之前都唔知
原來香港有CAPSULE HOTEL
直到612見到立場/HK01個d報先留意到
佢地有份罷工，免費開放俾人休息同沖涼

早排見佢地搞眾籌
話夠數就再免費開放
表示已經懲罰咗
但見好似無咩人支持，唔多人捐

第一波佢地數已找
依家眾籌緊第二波
有能力嘅
一齊幫手大大力懲罰佢

無能力捐錢嘅
幫手推俾記者／社工／醫護／無家可歸嘅小朋友
上去塞爆佢！

btw打去問咗
唔洗證明自己咩職業、咩身份
唔需要出示任何證件
千祈唔好發開口夢
靜靜地瞓覺好喇

補返報導link：

自推1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

太高調了比我會唔敢上

10/10

無人幫推
睇嚟又一黃店被忘
橙

撐出面都無人支持返

推到一齊懲罰佢

支持黃店 你我有責